點解香港人依然堅信法治依然有效。。。

根本比中共滲透哂...

65 歳翁不滿人鏈太嘈 鎅刀傷女教師 獲輕判囚 2 月 官：在特別情況犯案 | 立場報道 | 立場新聞

HK’s rule of law is indeed under threat

因為班垃圾仲未睇清楚個根本喺邊
仲係到屌緊林鄭 叫佢下台

【逆權運動】16歲學生涉於新城市廣場襲警 須守宵禁或失兼職斷收入

返pizza店part time 個官叫佢返更現實既工